天宇海好唔好住

天宇海出現第一個武漢肺炎病人
有兩件懷疑緊

手持銀彈準備入市

生命作賭注

好住

天宇海係唔係有單位一開窗就係行人路嗰個盤？

記得就係
House 隔離就係行人路望住

富貴險中求

下一個淘大

好似仲有一層成層係兇宅

嗰頭好正，但交通零雞蛋
不了

係
好近行人路
伸手摸到窗

中肺炎單位應該特別好住

其實傳染病唔同凶宅
對樓價影響唔大

住個度你估等小巴巴士？

我每日300的士錢又有司機，我嗰度繁忙時間係截唔到的士的